在接下来的几个小时里，文件在医院之间来回传真，并联系保险公司获得批准。 《等待名单上的死亡|》作者:大卫·阿姆斯特朗和马歇尔·艾伦| 2021年2月18日| 
 她又打了一次电话，几个小时后，一位工作人员让她把支票的复印件传真过来。 国税局兑现了她的支票。 然后，迟到的通知开始来了。 |作者:Lydia DePillis | 2021年2月16日| 
 你不仅可以用这些小工具打印文件，还可以扫描、复制和传真文件。 最好的一体机打印机:用这些多任务机器升级你的家庭办公室 
 在亚特兰大的男子四强赛上，尤上床睡觉时并不知道弗雷斯的决定，但她半夜起床时把传真协议从门缝里塞了进去。 布伦达·弗雷斯，接近第500胜，已经使马里兰女子篮球成为一个巨人 
 研究人员必须对文本、传真、外文的病例报告和任何他们能拿到的东西进行分类，同时还要一直担心这些数据来自哪里，准确性如何。 乔丹娜·Cepelewicz | 2021年1月28日|量子杂志 
 据警方消息，传真是在下午2点46分收到的——确切地说，是在致命子弹射出之前一秒。 涉嫌杀害警察的Ismaaiyl Brinsley有寻死的念头 Nestel | 2014年12月22日|每日野兽 
 但当通过传真发送的通缉令到达时，已经过去了两个多小时。 涉嫌杀害警察的Ismaaiyl Brinsley有寻死的念头 Nestel | 2014年12月22日|每日野兽 
 但这是一间普通的办公室，有传真机、电话和电脑。 难民涌入欧洲的走私网络|芭比·拉扎·纳多| 2014年12月15日|每日野兽 
 事实上，新技术——复印机、传真机，以及最近的ipad——都是他灵感的重要来源。 艺术家大卫·霍克尼的多重生活|威廉·奥康纳| 2014年11月23日|每日野兽 
 从1988年开始，他还投身于用传真机创作艺术。 艺术家大卫·霍克尼的多重生活|威廉·奥康纳| 2014年11月23日|每日野兽 
 他的军队和大约九百名朋友登上了停泊在港口的英国船只，驶向哈利法克斯。 十三殖民地的故事|H。 (艾德琳)盖尔伯 
 他说，当人们想要知道事情的真相时，他们会愿意付双倍的价钱来买茶水。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第103卷，1892年10月29日|各种 
 Fax是各种火炬的总称; Tda是一种天然松木火炬; Funale是一种人工蜡炬。 《德莱因拉丁同义词手册》|路德维希·德莱因 
 传真是诚实的光荣——光荣是高尚心灵的火炬。 古今中外引语词典|詹姆斯·伍德 
 传真是光辉的火焰——光辉的火焰是心灵的火炬。 古今中外引语词典|詹姆斯·伍德